[突發] 張衛健潛水多日首度表態，大罵何君堯

捉到你喇 仲睇tvb

屌你 笑咗

無聊post